有冇人試過有暴食症

最近好似節制不到
一諗到sem 尾好chur 就會想食
食到唔知飽咁
亦明顯重左
發現重左之後又好唔開心
可以點

試過，好恐怖，不停食澱粉質食物
嗰陣一完sem就去左歐洲summer school
去到當地即刻好好多，正常返

唔外出食
只食自己煮
家中唔好有即食食品，包括即食粉麵和零食

通常女人先會覺得自己有暴食症

問欣宜啦

我之前係不斷食
食到飽都繼續唔停
之後隔一陣內疚就走去嘔返曬出黎
要好返真係要好大決心
而且身邊嘅人嘅支持都好重要
加油啦

試過暴食症完再厭食

點先可以識飽

意識到自己有問題想人幫最好去睇醫生
如果樓主讀緊大學 去學生輔導中心應該可以轉介學校嘅臨床心理學家

利申 過來人

試下去學下適應餓先

你一日到黑都想飽無可能瘦到